Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 463 大派貨日

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

LIHKG HOT TOYS【成功人士名單】

成功人士名單1 (名人堂+第一次46 CA返貨) :
成功人士名單2 (低貫高買人士 + 藍絲文盲陳):
成功人士名單3 (John Wick + 第二次46 CA返貨):
成功人士名單4 (失敗人士):
成功人士名單5 (原子特別編):
成功人士名單6 (GG Mark 4陪訂+46 CA返貨):

(By巴打玩HT慘過食屎)

正如巴打最接近人的神所講，大家就唔妒忌炒賣，佢地全部都係人生贏家同商業奇才，我地就好想學佢地營商模式同分享佢地靚相比大家模拜。
希望佢地唔好以為佢地有錢搵，一眾巴打們冇出於妒忌心追擊，各位巴打除左ht 貼多啲商業成功人士上黎比大家學習

繼續靠46CA搵食

Johnny Chan 好撚靚仔

相信Johnny仔已經用hottoys儲緊首期
每張$300 X2 = $600

唔洗一個鍾又有$150

+$350

又賺$600

平民首日都加$150啊屌你

臭帽哥 (名人堂之一)
有巴打搵到佢Facebook叫Mike Shum

Ben Lau

Kvo Law

以下人士懷疑有雙重人格

ChunSing Yeung

$2800算唔算炒價

侯活：靠「傻勁」成Figure界龍頭
就係靠班成功人士呢堆傻勁成Figure界龍頭啦

LM

Lm

Pish

延續了四季像首舊調 愛煞你看我會不經意的笑
地球哪天不破曉 以你笑臉普照

LM 幾時再派新野

LM新post

下個月頭係時候訂四寶有的話

派10000蚊訂4寶

果1皮買HB定3隻NEON好

HB

HB
3隻NEON比唔上1隻HB

去到邊都見到d人屌柒ht
隻rocket唔比多個口

咁heatoy係抵屌

咁都有得吊

hb邊有得輸

擺耐左就會法國 無得郁硬係差啲野

個個屋企都好大

我都驚買完先發覺自己唔啱玩

追返7子

都係玩一兩日
之後長擺
最多間唔中撚兩野

追完4 5都無左9成

玩到一兩日已經好勁 隻野得上身可以玩

我個D入左櫃就冇玩過

算係咁 2.0就真係不了

呢隻係咪hero Kwan 負責
佢早兩日fb留言屌人唔睇清楚官圖就落訂
不過而家好似del咗句嘢

個櫃仲有一個空位
依家有iron gg ,ds2.0 ,thanos2.0 ,mk7 ,mk50

剩低個位 諗緊 等遲啲mk47 定係mk45/m43/caa46/黑隊
好鍾意mk45個底座 但依家要$3000左右

如果追7子 真係唔敢亂收二手mark6

47算啦
不過45地台真係百搭

係佢負責
竟然屌9人 咁搞笑

睇完覺得佢EQ好差
最衰唔記得cap低

用政府果1皮...

真係有一皮會過1/4 dv QuiGon 同mk5

好心咪撚咁撚ＯＮ９啦！！官圖得一個頭出你去屌人點解唔比多個！！！咁點解你又當初走去訂？？？？？？？咁你問點解佢唔比個可動頭你開口又可以合口又可以？？？？
（留明等人話我係護ＨＥＡＴＯＹＳ）

fb eg thanos 放可取單都已經跌到650
好似仲係派緊頭一星期
個啲4月尾未可取單情何以堪

唔使睇派thanos bd都味到你下年Q1就派,要記得4月中到尾開始日日排樓梯

屌紅金gg點解插隊，我呢幾時先收返張潛行gg諗住就派

heatoys咁多年黎幾何賣大包？
ff完就算啦

係佢負責
咁大間公司比人屌兩句都唔撚得
冇合嘴頭就開訂屌到你而家架啦 第一日屌你咩
想唔比人屌 身為Product designer你諗下個客收到咩感受先design啦
出四次都同一個頭比多個合嘴頭蝕好撚多咩你
錢就識加價 以前都話會有驚喜加下配件
而家收左錢就理撚得你
再係咁唔進步想睇hottoys沒落
支持巴打搵返句野一齊去ht fb spam佢

咁排樓梯都唔止為thanos既
但有機會同bd同期派就

我隻rocket可能等到IP出貨先會開箱，單獨一隻冇乜意思，都冇乜位擺

呢隻好似同85bd一樣出年先出貨 仲要delay
驚隻rocket發毛啲膠衫開始出油都未拎到隻IP

ip本身今年Q4出貨，但唔知delay完變幾時

比我做到佢個位就唔del啦 渣架
同台仔雕完個肥婆小丑女之後叫人唔好訂一樣，過幾個鍾就del post

等緊mk47
見人講 之前 mk50 rerun 好似4個月就派貨
希望快啲

我都係 首日2點單 應該好快到我拎

有冇巴打放neo，想收

Aquaman同成蟲合照

有

你留吧

mysterio 彈弓手算唔算

比左嬲嬲

前幾日上去重見有得訂
佢會唔會到派貨果日重有得訂

4 6加埋已經8千幾9千

雖然睇到張相好撚燥 但係d鬼佬真係未必知佢係個大仆街 同埋知佢地都未覺得關自己事 同埋淫蟲係荷李活電影界又真係超級巨星黎既 嬲唔落Aquaman

想問下咁多位清，tony 納米衫連素體可以去邊度買？有無推介？

On9
人地影相前要背晒香港啲恩怨關係表？

諗住買紅肩甲改46CCA
一問個價咁貴，不了

巴打問邊間？
淘寶百幾蚊對

師兄有冇keyword

仲未計運費
佢無得官方集運
本來想買見到個價 同個頭雕差不多

冇錯，反正我有原46
同埋對比又唔係接受唔到
唔攪咁多

唔該師兄

快d派 ca

巴打係咪放棄咗cca46

買過 色一樣 一定收貨
色平均同滑 ok的
但本身個肩是合金 質感有唔同

奇怪概
佢地連neon wm都掃
唔通真係外國先有市場

真心想問如果而家先入普通85 單會唔會好on9 ？
見到fb 好多85 原價單，搞到有少少想入
多謝解答

上個post問未有人答 續問😭

想加長個頭的頸 有冇現成的件可買？

原來原價入就係On9

普通85同BD我覺得都要入
BD基本上只擺彈指post
其他配件都係俾普通版用

巴打嗰陣等幾耐先收到貨？

我都覺得係

點解原價入普通85 係on9
我見到其中一個係4月單黎

因為會有減價單

原價入唔係on9

原價排隊訂先係

半個月吧

平民首日排左幾個鐘 辛苦過排會場6個鐘

sad

又係既，會場起碼有冷氣
我會場首日排五粒鐘無我係後樓梯排個半鐘訂49咁辛苦

係臭薰薰既後樓梯排左兩個鐘先訂到
比著我一定唔會原價減價賣番出去
除非係標準炒狗

所以更加唔明點解會有減價單出現

焗死

放D4寶料啦

老人與眼

屌

屌你老母 Mysterio 公佈頭雕未

Anti-ock!
Anti-ock!
Anti-ock!

今個月拎埋黑寡婦 蟻俠先啦

聽聞演員唔肯

我唔貪心
今個月玩到cm rocket都開心
Rocket 首日夜晚單

而家 hot toys 乜柒都冇又加價
屌以後買少幾隻

出套特技衫先跟個頭雕畀你

不過諗都諗到啦
撚樣猴活錢又收晒又唔可能突然加價
點會咁好死加個頭雕畀你當BOUNS
(希望炒車)

未必 依個頭雕有出過張圖
不過del咗 如果係跟就跟依家依隻

嚮sideshow訂既hb終於到
個啡盒慘不忍睹⋯

侯活的誠意小配件

係唔肯

一冷一熱又咁大雨又濕
應該隔夜油條咁

個晚話有頭 開心咗幾個鐘

啡盒就由佢啦仲擺喺度只會養甲由

今日有batman氣未

6月21號 HKSAR $10000首日單

我見啡盒入面係發泡膠。想問係咪冇外盒架？

禮拜一通常係sw氣，如果出ep5 40週年bespin han solo用奸笑頭

hb好似得彩紙笠住發泡膠 無持有唔太清楚

油炸鬼...

我都諗緊訂唔訂dv

Ok.唔該晒巴打先。
新手入坑好多野唔識

幾錢運費

我用buy&ship,連保險成千

係咪重貴過係香港買
你一早分期?

ss買要9100

早玩早開心，等跌都有排

彈出彈入 唔知派貨hero kwan又會唔會屌d客唔睇清楚幅圖去訂呢

係

4寶一定gg
大陸仔唔係收風好準架咩
今年冇流出？
全部肺炎死撚晒？

可能會係呢隻

同埋如果出呢隻, 大家會唔會訂

唔會
外廠GG格納庫好過佢啦

咁咪貴個收現

我都覺
但如果有師兄無紅藍GG本體, 應該可以一入?
好期待四寶

GG格納庫 -- NO !!!!!!!!!!!!!!

另外收副廠重好

含淚收左leia

以ht d定價，個格納庫都應該唔平

我想快d派齊一套ffh

佢又加價，但質素又...

諗緊收唔收單好

收就收早期

巴打你收邊隻

CM綠色會訂其他睇下點

儲開gg都不了

出jude law

仲要拖貨拖幾年不了

Heatoy仲要定價咁進取，睇定D先

呢隻真係不了
啲燈閃到成隻山寨玩具咁

一陣出Set裝2830，Jude Law+大媽

新手想問thor嗰啲包膠手換唔換到素體
收完隻全新翻黎完來斷手
鎚又斷繩

睇唔起dc?
開隻羅賓俾你

呢排好多人都平放單

4寶多數舊模改，羅賓新模可以出6寶

叫人食炒價嘅玩家

呢樣我又無留意

Batman forever batman同robin會唔會六寶

Batman forever batman
robin

訂左隻85bd又想依加有野玩下
粗粗地800-1000收隻膠im返黎玩住先抵唔抵玩其實

動漫唔受限聚令管，候活可以繼續撚狗

女巫

紅女巫

班狗可以開OT了

據外國媒體報導，中資公司萬達集團（Wanda Group）準備向迪士尼提出控訴，指他們「Wanda」的商標被侵權。

萬達集團更展示了旗下其他商標，試圖阻止Marvel Studios和迪士尼，訴訟範圍橫跨作品宣傳周邊，包括可動人偶玩具、玩具武器、聖誕裝飾等等。

（ 哈哈哈...閱。）

=========================

#YouTube頻道：The Avengers香港粉絲團▼

Hot Toys中伏開箱｜《復仇者聯盟4》電影比例納米手套開箱

#Instagram平台：avengers_hkfansclub▼

到時有真狗到場排埋一份

大陸廠, 有得遙控開關
heatoy呢世都唔會整呢d遙控開關

不過heatoy果個前面仲有d配件野

万达与他的远见

諗起上年啲人12點捕住🚬

我捕到開會員之後無捕
次日loser

猩紅唔算燶啦
其他就真係慘
不過炒狗第一水即刻放晒啦

點解唔收mk7 mk50 wm4

條友好似係藍之前12月佢不停收dark side anakin之後放得好貴

個人對wm冇咩興趣
mk7 mk50兩個個型都唔太中意

入47啦

死藍屍

BATMAN ARMORY有遙控燈

突擊 定網上開輸既都係普通玩家

N年前已經 heatoys hea在以前有 依家冇擺明整到但唔整比你

HT不停加價事少 d產品設計 質素同QC都每況越下 只係同類型真係無其他選擇先焗訂

見尋日有巴打講開hero kwan
其實佢係咪即係product developer?
見佢又話rocket係自己baby咁

如果係的話就好似一路都忽略緊呢堆人以前淨係會留意d頭雕師呀上色師咁

以後如果ht出嗰d衫爆膠爆皮又可以搵多一班人出嚟比人屌

首日+500抵唔抵買

價錢 QC個D事少
係有冇心做 先係問題
愈出愈垃圾

就係冇心做先會賣閪價同衰QC
又點會係事小

講起QC差，隻46CCA有家燕媽媽粒墨
周身又多膠水跡（可抹）
裙甲又痴實（已fix）

傳說中垃圾7子 都係佢整

尋日先見到鳩流谷有人post jl隻batman用真人頭雕display，之後件斗篷色移搞到條頸一撻撻黑色

其實要屌真係大把野有得屌
超人斗篷無鐵線
黑豹uv甩色
iron gg變橙
滴膠衫會溶膠
隊長粒星
配件比例

遲入啊ching 仲有原價咩？

比1-200收張單,大把

等現貨咪得

我果粒墨唔係污糟，係上色唔勻

你應該開心先係，今年冇乜好野訂

搵左好耐，ching仲有無好介紹

neon系列都好似係佢

$200內都可以接受，當俾下車馬費排隊錢

個陣時我動漫首日排撚到夜晚10點幾先拎到張單 真係屌你老母臭閪
依家+幾百就買到隻85bd

好似都係佢

驚現會炒貴好多

睇黎要再勤力啲碌

無人會估到候活
6寶會開walkin訂咁撚法

屌佢老母候活 最後一隻im要賺到盡

可能猴活估到水尾 仲唔賺盡你?

等遲下ps4 個隻出
又可以出game im

宜家後期單原價唔係都收到咩

趁未9月隻avenger game未出，希望出埋啲game gg先
anti-ock，velocity，2099

應該會塞隻落動漫

想要2099 only

痾煙

小心一陣咬番你轉頭啊

巴打果日我排你後面果行

講真色移，老化我當時間問題唔怪佢
但佢講到自己係fans點點點，但出到黎d嘢錯晒就真係抵屌
fans想rocker要多個合口頭，加錢唔係問題，d人一開始已經咁講，但就屌人唔睇圖訂

超人斗篷無鐵線但佢自己display個d有先最DKLM!!

猴活:版≠貨

個日好撚多人排 到個場閉館HT個邊都仲係爆曬人

個4眼舉牌姐姐好正

自推

想加長隊長條頸 有冇配件可用？

曾經賣曬一段時日日

間

Google

書展原來限限制5成人數入場,但hts個到派佔左一半以上,陳生到底點安排定今年唔玩

好認同，初初覺得85BD 好靚，但一睇到mk7 戰損再諗bd都係擺到1個post.就覺得普通85其實先多嘢玩d。

最多咪返sb訂

正wor, 首日全場都係大媽係ht counter 排隊

加左D字好似馬雲D鋪頭咁

正野

堅找唔到

隊長頭下面本身有一個短接頭
但想再加高

🤝🤝

呢d咪以前yahoo拍賣果堆博物館

Mark 1 Tony Stark/ TDK Joker

佢出MK1唔玩L文既我都會入

好似哩隻已經最長
仲要長啲？

補土/玻璃膠

條友都幾黑

笑左

好老實講訂得嘅都唔爭在嗰二三百
又唔係要佢整多個新頭
都唔明點解唔跟埋

許願要隻平PUNK

CLS QC

呢隻好似唔係46ca

1600-1800左右?

留名收二手 無check畀人呃

原色
食完炒一開 都唔知比咩反應好

之前收過隻都係呢個位花，不過冇佢咁嚴重

擦二下味靚仔翻

有諗
叫佢畫埋隔離咪唔覺眼
隻野畫左眉

買了筆地試試先 🤝

成張相一樣合金都無 叫diecast😏

合金係個後背到拆左出黎冇影到
同埋L文啲合金成份主要係對腳到
不過認真講句 你留意下你隻L文花既位多數都係合金位黎
合金好易high到硬碰硬就花左但合金個個種冰冷感係膠做唔到係真既

有，拆走左個粒螺絲

想問大家見過最便宜既新大超幾錢?
好似around $1800?

Tdk joker 3.0

利伸我都係外行人唔識
係簡單 不過之前睇toytv呀嘉話要兼顧埋可動同埋大貨過qc都唔係咁易
不過咁撚簡單 隻wm4都要cut撚哂啲燈佢heatoys

勁樣衰

好 一於出哂2隻

好！

殺你！

再出多隻anakin

全新1700以下
二手1600以下
我見好多都1800左右
二手都貴過原價

戰損85 去改單個陣 話2022年尾先派貨
各位有經驗既ching係咪真係要甘耐？

你晤係會場首日 可能要等多幾個月至半年

冇人答到你

屌又拖...
上年覺得要2021年拎已經好耐...

ep2

再rerun 所有Ironman
1/4ironman 全部再出
大家話好唔好

始終都算貨少

係真係咁耐 2024都唔奇
2022年尾係叫準時
Cls 公司 整一隻要用5年

本身 85BD EST 2021 Q3
你睇THANOS派咁多個月都係頭幾日

我諗 2021 Q3 Q4淨係夠派 動漫首日次日
全派派到2023年頭都話唔定

當時驚奇大媽 多唔多人訂？

揸住張六月單 煲緊醋 今年有冇機到手呢？

最慘係見到好多原價放緊....好想收..

已經穿左原價

普通walkin個堆
可能2025都唔奇
85bd訂貨量應該高個mark 50好多

大媽今年實收到啦
開左咁耐，又未出過長龍
你諗下85 同THANOS條龍排出信和

不如估吓eg短髮果隻會唔會穿原價

本身淨訂左Iron spider，諗住一隻算
屌佢mkIV又出到咁靚，跟住又訂埋
搞到想再追之前果4隻vgm

追

唔好講笑
如果出得快，你預qc會比想像更差

advanced咁出色唔係唔追呀?

大媽隊長 下轉應該全派
利申 5月單 唔知訂黎做咩

7月單
衰手痕

見到呢隻同endgame個隻條數
Howard仲敢出綠色版咩

大媽隊長值唔值得收

原來咁多人毒緊佢

連燈許願池唔係浪得虛名

出隻1/6 gg dx 得唔得

遲多一年半載再升

J住先

等我入黎許願先
我想義海收scarlet gg and 金錢豹，一二手不拘

好正

正呀
有訂，第7定8日單

仆街了, 要租倉放, 太多隻,仲有1X隻endgame未拎

其實要放就有位放, 但屋企2老好憎D野亂放, 唔入櫃

咁多其實一定要入櫃，唔係塵都清死

我同你差唔多
但我無房，同屋企人住
Display幾隻only
其他長期訓盒

想問movie promo隻gg俠係咪好易溶膠? 我屈一屈隻腳 一分鍾都無 就見到屈埋果個位 有少少痴住左 好在分得開

我而家有18隻 d盒放滿我衣櫃 手上果廿幾單如果派完
d盒都唔知放邊

咁就一年

好記得上年呢一日

去RB訂完隻Spider-Man 之後去行街

Same

唔知道政府派果一皮
會唔會好似heatoys派貨咁
首日同次日隔一個月

Movie promo?

舊年今日係東京行下搵HT
咁快就一年了

尖咀去灣仔方向勁多人
真係估唔到, 但又好感動

我都有諗過租倉放，你有冇好介紹？

Yup

係氣！

有咩關係？

收翻個盒可能都唔使40

我個電腦櫃得6個位 遲啲買埋隻mk47
eg cap 個啲都唔買得了

Shf 黎

廿幾個人夠啦

買d透明膠袋算

其實都想要膠盒 睇落公整啲 我想砌個盒牆

如果屋企長開抽濕會唔會好啲？

無論係對啡盒定對人定係對寵物
長開抽濕都係好事

乾或者開冷氣對咩都好
冇咁易牛蟲
D假皮冇咁易爆

我用包書膠包住個啡盒

閣下去年4月5日7時前訂的HOT TOYS Thanos MMS529已到貨請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨逾期無效

派多2日
真係可以派足一年

終於有得拿,感謝侯活

終於有得拎
擺到月尾睇下有冇bw/antman先去算

侯活四寶可唔可以整隻END GAME潛行美隊

可唔可以4隻都係蜘蛛俠

我全部用包書膠包左禮物咁，怕唔怕
你咁講我好驚

可以

派thomas

2099Black
2099White
Anti-ock
Velocity

係就正

點都要出隻星戰比自己既侯活佢

thanos 4月5 7點前, 一派派幾日

我求其放係間房到cls

多左多人收Spider

多左咁多人收Spider

po名要keep住叫大派日 有加持

大派貨日

好似上緊正軌，係咁派

到*

有啲咩? 使唔使幫手睇住？

請唔請看更

原價減二百都有啦～

原價減四百都有啦～

我都想講

想買既上次70張四百都買左啦

大茶飯～

唔會，有我陪你
有啡包埋啡

包到咁實 要換pose 咪好煩？

要買幾大張 想掉晒im啲啡盒

多謝
我係盒控

我過多兩年去外國讀phd
都唔知手上嘅單派唔派到我

我放埋落密封燈箱，所以都唔會成日轉pose

最長包書膠，暫時未遇過唔夠長
我唔記得咩尺寸

我無留啡盒

諗起水晶熊條on9

賣咁貴先好玩
價錢太低隻玩具狗也不屌

唔怕潮濕？

無理我d配件係另外擺

個地臺買撚左兩年終於用得着

終於用到

恭喜

第一同第三格玻璃層板
放合金會唔會好危險

得罪講句 今次隻rocket真係好垃圾
之前睇圖都唔覺

得三隻咁撚少！！！重要擺到咁撚柒！！！！

吹水！！！！

1/4 gg派未啊 兔仔都派緊啦屌

我又覺得幾正喎

可能訂果時都係為齊人 無乜大要求

差3po完夢

侯活小配件果然唔會令人失望

想像下美隊果粒黃豆會點

Hot toys 真係食撚咗屎

收藏級figure

有配件已經皇恩浩蕩啦

Ht都西利 1個頭用幾代

嚴格黎講係四次

依隻咁少人訂都咁，其他eg點算

黃豆陀錶
J都打唔撚到 咁撚細

冇配件嗰啲味正常水準囉
Bw nebula thor

其實我覺得似話佢重用唔係問題
但係連比多個舊頭都唔肯

侯活：依加比粒黃豆你重想點？

咁訂果陣已經知架啦

屌 好撚期待Nebula架 個頭整得好靚
Btw 幾時肯開Mantis比我齊GG 雖然Gamora影都唔見

其實而家啲人咪屌緊佢點解當初唔俾多個囉
都唔係屌緊佢貨不對辦

反正有無多粒頭 都係咁多人訂 屌都無意思 都無改過

不過我自己都訂左細細隻都千三蚊好似唔多抵玩

講真你比個合口頭我都冇咁嬲
依個開口頭 想點?唔上唔落咁

屌住訂 猴活又嬴

個個都係咁架啦

佢嗰件咁嘅膠衫我深信好多人都係罰企
擘大個口真係唔知想點

人在遠方，蟬沒有和唱

岩岩開訂果陣D人唔係話連埋隻重甲一套咁擺咩

佢嗰幕都係合口

淨係為左擺呢幕先訂，而家佢開口

其實隻野今次真係幾靚
係爭咁個頭

比錢收

搞到而家玩親都要收件或者等副廠出先可以完美

一廠獨大食屎都要食

Nebula個頭爭塊橙色蓋，唔知到時會唔會有驚喜

依家ht出果隻係eg開頭去到殺thanos果段2018嘅nebula，有橙色蓋係5年後2023嘅nebula，2023除左個頭之外手都有橙色同埋成套衫唔同左，完全係2隻嘢

冇留意佢件衫

唔好再對heatoy有任何幻想喇

係屎都要搶住食，都唔知請班設計師番黎做咩，設定集都唔識炒 加上宜家貨期一年以上，有心改點都改到啦

家下 leia 洗唔洗食炒

C3PO bandai有隻1/6合金好似襯到？

剩人原價有，係set可能要食少少

infinity war Nebula 黎既屌你 扮咩END GAME

Solo chewie set ching ho rich

唔知有無水魚

屌好撚嘈

有冇靚嘅aquaman植髮頭

見到endgame rocket個樣，忍唔住收返隻gotg2 rocket

咁end game套衫我覺得靚D

屌你老母侯活派貨未

徵下先，雖然想要 eps4 造到多d

屌 我張rocket係8月頭單

嗰隻好似全合金

仲以為最快派係ca, 明明D23已經開始有

改緊

侯活改好先出大貨啦

諗多左
叫定marco整粒大星好過

個盒

佢地display d鐵線係自己後加落去 ....
要自己加都唔難姐..

Custom整星？ 有冇details?

佢自己3D print d白模件再開賣
可能今次都整呢

好想再睇某人開post屌唔睇官圖訂

滿意

隻手屈到上去都冇用，條頸冇關節，唔可以向上望，明明而家已經有好多body有包膠頸

本人hottoys on9 fans....
又要屌又要買....

除咗個頭改小小色用返1.0
我都好滿意
有沒入埋其他砌夠3巨頭/JL

用返2.0*

人哋用自己方法表達訴求有乜問題
好過你淨係識喺連登笑鳩人呀

JL bat 單收左個頭，WW等新電影

人地心頭好，所以都會照訂住先
而且隻嘢重有改進空間，果位師兄都係留言同返Hot Toys講想佢改下啫
反而見佢咁有毅力幾欣賞佢
希望佢除咗Facebook留言外，重send email同hot toys溝通下表達下訴求

見到笑親佢都係鳩流區班老死忽

我見樣板差真係直接唔訂算，到派大貨見靚比多幾百蚊收現貨好過

而家hottoys 大貨冇乜驚喜，有時重要比樣板跌watt，連樣板圖都麻麻真係唔敢訂，改比你係人情，唔改你都冇得出聲
廢事又要訂又要成個怨婦咁

EP9 隻Rey見到反胃

係... 感覺hot toys好似退步緊咁
唔洗佢進步, keep住水準就得

慘

出面真係有好多wm mk1死貨？

Wm4就多

neonwm1都多

有啲卡通feel

Neon tech

又要買又要屌vs 無買無資格嘈

話死貨條友 會唔會已經潛左落地核

已經由地核上埋地球另一邊

派大媽未 成半年冇上過去

Thanos派到8號好冇 我隻nano手套同戰損頭都準備好啦

靚喎 似過hottoys好多

你食件做錯咗嘅貨 更加on9

Thanos 可取500

好撚記得班撚樣話買唔好學人講要求

佢哋都唔係真係玩玩具嘅講閪咩

鳩流區最多嗲嗰堆

點解唔可以叫HT做好D
有訴求都唔得傻撚左

staff同上黎換sad件d人講 叫佢地要求唔好咁高

都無人理

Hartley Sawyer 俾人換角

The flash?

睇下邊d sad啦 有d真係花少少都走去換個d痴線佬真係抵屌

出唔出呢 買定黎換定CA個頭都得

點解唔係iris換角

身個d少少我無所謂 塊面花真係on9

佢D言論都幾撚痴線

認同

左膠當道炒佢正常嘅

諗起之前個巴打隻46面罩有marker

影得幾靚

執執背景就

開埋燈仲正

好耐無入過電玩im

D人最撚叻一句埋黎，唔鍾意唔好訂

收左隻46真係好正

我手上兩隻46連入電都冇試過

我所有1/6都未入過tim
懶開有條路

所以變左heatoys 多謝佢地

入電係兩個級數雖然好煩

老實講 件貨本身冇咩明顯大錯 一般玩家都唔會點樣大屌

問題係呢期HT嘅貨 特別係EG個堆

已經係錯得好撚痴線個種

例如 EG CA,EG Hulk,FFH 紅黑GG等等
甚至乎連親生仔SW都可以出事

咁作為玩家緊係屌HT

慘，如果冇訂BD 我應該會收番隻玩

頭雕唔似已經死罪
希望多d副廠出頭雕屌打heatoys
冇licence都咁話

重點係TIGER KWOK 只係話請HT 整番啱個比例
有咩好笑/屌佢

咪就係

仲以為會DELETE REPLY深潛
點知繼續上水柒

無野慘得過手執炒價單貴$600，但一街都係可取單平$500

Rb?

肌肉萎縮

可取單再減到得番200

400係唯一出路
不過呢水又派幾日
可能300了

唯有同自己講自用冇所謂啦
3.0我當thanos final form
BD反而冇呢個感覺

希望唔會200
真係尊嚴都冇埋

係 臭帽又係個頭

價同質素真係無關係
TH3.0同WM4都高質
但因供應遠大過需求而狂劈價

派左十日到就半價
全派咪

之前唔係有炒狗400蚊賣70張？

Matthew Tong?

比人放上鳩流區笑

嗰個韓國yongbum73係咪唔洗做
咁得閒日日玩公仔，扭嚟扭去擺pose
見佢年紀都唔細

有時自己拎隻im出嚟扭下影下相都已經覺得好似好不務正業咁
點解人地外國人就連玩公仔都玩得咁出色

做乜撚野 香港真係咁多痴線佬

可能兒子係佢既職業

比大家重新揀一次，你訂邊隻

neon好小會係6寶
話曬特別版
一係周年
一係4寶

應該4寶6寶佢哋撈埋一齊講

neon tech

期待今年邊隻tdk

不如出番bane啦

不如rerun

聽到都想射

等埋mk1終於可以脫離ht 希望係真

我想要原色

屌啦星 呢排做乜撚 約親d人交收唔係無啦啦玩失蹤就係扮唔記得之後又扮唔舒服
好鬼慶

你幾時先識用不推

下次用不推文
祝你交收順利

慶得濟一時手快快

可以放佢上放飛機友group到

扮唔舒服果個 我睇死佢最後都係甩底 條友想反口賣高價d 但佢未反口我又無謂咁快公審佢

sw會唔會係入魔rey或者洗白ren

The knights of Ren

差唔多又到左要較11:55鬧鐘既日子

放佢出來 係提醒人唔好再中招

集氣

呢隻我想佢出連Tony Stark Dx set

派蟻人未呀？

5日內派

又派幾個鍾

俾yensen你

係真既話齊7子了

差唔多POST 頭又可以 UPDATE定鬼佬幾張圖

Update of the Release / Announcement Excel spreadsheet for 2020/21 (after the release of Princess Leia Star Wars: Return of the Jedi MMS549, Wicket Star Wars: Return of the Jedi MMS550, Princess Leia and Wicket Star Wars: Return of the Jedi MMS551 <03.06.2020> and the announcement of Spider-Man (Spider Armor - MK IV Suit) VGM43 <03.06.2020>).
Additionally:
Statistics of all releases / announcements since May 2015
Open releases Marvel
Open releases Star Wars
Open releases DC / Others
The figures categories comparison Excel spreadsheet for 2020/1 (releases and open releases)
List of all figures which have a time period of more than a year between announcement and release (since 2015)
4 figures has an announced release before end of Q1/2020.
8 months and 3 days too late:
Gamora Guardians of the Galaxy Vol. 2 MMS483
5 months and 3 days too late:
Ant-Man MMS497
The Wasp MMS498
2 months and 3 days too late:
Alita Battle Angel MMS520

你好耐之前唔係放左6仔咩

我齊呀無賣過

終於可以完夢 千祈唔好係假

派都冇我份 又要等

希望個頭唔好炒車

好神秘個頭,呢家都未出實物係點

賣左mk2
搏出新mk2 mk3

好似係笑樣 但係兩年黎都未見過個影

只求重出 MK 3 mk2都重可以接受

炒車都冇得俾人屌貨不對辦

。。。

想貼錢同佢換 唔好同我爭

咩野係真？

我好似係次日單

有無清隻iron gg d金色開始不知不覺甩色?
我今既拎出黎玩 發現件衫d金色甩左好多

又唔記得不推

唔通係傳左好耐概dx20

$3,000都唔係問題，
我最怕全新一開見爆皮 (Star-lord 1.0炒價入試過）

見到fb 有人賣膠版mark 1 $5000

Gotg2個d好似未見有爆皮？

其實全新膠版宜家值幾錢？我朋友有全新

原本係炒到好貴 $4000~$5000都見過
但而家有消息出合金版 叫你朋友好快d放

新手想問下 點解奇異博士2.0咁難換手

用風筒個“荀”位

我試下先 thx

4,5千係第一版
2.0頂盡上過4千

我都係揀好左啦巴打，前兩日一齊討論過

我都努力中

加油
有冇諗住蓄埋empire嗰邊三個
Vader palpatine boba

短你1/3，1150$

我屋企

下一秒

Hi

重有最出名嘅老豆論：

唉 最衰ht啦rerun左

好撚串

好唸串

好卵串

就黎2年啦
生齊毛未

好撚型

收到風
又rerun
等下就有

你講個隻好似r2 2.0咁出法
嗰隻46 dx去左邊呀？

細佬仔 等下就有 堅持信念

如果等下就有 咁做咩要收46同47啫你

嫌錢多使唔曬

Vader 訂左，palpatine可能最後為齊人而收，boba冇愛
反而訂左mandalorian & bb yoda

唔好再推文啦唔該

幾有禮貌
我當你係人看待

mando銀甲正野黎，我都訂左

銀甲一套2隻bb,仲訂埋trooper n speeder bike加埋3隻
不過沒訂到ig11等佢坐架bike

1.0 靚d咩

仲要多配件

我張bw係vip次日頭10分鐘 希望第一水派到
印象中佢第一日係好晏先開 唔係12點

頭先YouTube見到3A變形金剛，再對比下Rocket瞬間覺得個千幾蚊洗得好唔抵

我等緊佢出jetfire primep1嗰隻雕像幾皮點買呀

好似4-5點開的

唔通今日

其實我覺得1.0舊甲都幾靚
只不過真係同銀甲好似

唔係
果陣ht無乜2.0既概念
所以頭一批膠im炒到hihi架
膠1,3,4,6都上過4,5千架
點知就有2.0同合金版
所以先唔值錢咋

係時候黎個合金2.0版整返好隻mk3

Mk 2,3,42,43,45

search 咗黎睇d pose 好靚 wo

開曬盒都仲全新

幫你推

4寶6寶幾時出

推

Push

睇返fb上年4寶：7月4，6寶：7月22

mk 3真係黑歷史
出新版又俾人鬧
唔出又俾人鬧

7月破產了

我見過有人又扭又玩又罰企但無拆綿
點解咁做好明顯啦
好心d人玩到咁cheap就唔好玩慳返d錢啦

1001